(認真)有無手足可以幫下手？

事源係咁嘅

我由高登開始 開k-on post開到嚟連登 前排放手俾其他巴絲開下
我係真心鍾意依到套動漫 唯一一套 我無追追其他動漫
然而 今日就有一位手足 都算新新地加入個圈子 po咗出嚟話 「梓貓買醬油出新！」 我起身見撚到 真係火都嚟撚埋 你係k-on post提依啲嘢？你係咪戇鳩手？我地咁多位巴絲其實都有咗共識 外人瑋提依類嘢就即扑 但今次係自己人提 我簡單一句問佢「你做乜撚嘢？ 」佢即刻屌晒鬼咁 又話我態度差 屌那星 你抵毀緊樣我最鍾意嘅嘢 你話我態度差？我使唔使講唔該呀？
如是者 我地嘅戰場由連登去到tg 咁樣一路嘈一路嘈（大部分嘅巴絲都覺得係佢錯）最後佢走埋group 件事告一段落

然而 有人睇準機會 睇準我地內部嘈交 想搞事 搞鳩我地k-on post 就想係套h漫一出嘅時候 幫我地宣傳 心諗都無撚得罪過你地 點解要咁做？

所以想 如果佢地真心要搞事 求各位巴區手足 念在我新仔加入巴區 有咩事過嚟幫下咀 做下鍵盤戰士

點幫你牙

可以幫我入動物台屌嗰班臭4 ok？

狗竇講嘢都要拎出嚟
惡到

你咁講嘢㗎
啱啱先有你哋手足入狗竇cap返幾個月前嘅嘢出黎喎

我法國

毒撚講嘢我真係睇唔明

鍠疤就係咁能賤

對唔住樓主
使唔使寫道歉聲明

要啦 下款參考以下文字ok？

追返嗮成日嘅po 由今朝見到賽果到依家都好頹 明明撘咗件巴塞jacket喺凳都冇面着出街 考試都凝住冇咗個態咁 前排先盡情笑完身邊啲49000 就係因為根本冇諗過同樣嘅事會發生喺自己隊波身上 明明已經穩入4強咁濟都可以自爆 今朝一路溫書一路睇波 睇住華dee on99咁 唔睇波衫以為我地先係揸兩球喺手嗰隊 到輸三粒先攻 士氣已經冇嗮 球員又攰 就算對港隊都入唔到啦 華dee臨場調動唔得 又串9主席 平時輪換又唔積極啲 聯賽不敗有獎? 下年可以直接入四強? 就算係咪又係白白浪費咗小花同老伯一年 依家老伯走添啦 美斯都31 歐聯只會更家吃力 小花退休後更家唔敢想像...
我知我喺度資歷唔算深 只係捧咗巴塞11年 但係未試過好似今日呢一刻對自己對波咁失去信心 俾你今季本土雙料冠軍又點? 我根本見唔到巴塞膠層或者教練對夢二夢三過後嘅部處 有一兩年過渡期我接受到 但係之後呢? 你話買咗古同umtiti 咁青訓呢 過多一段時間佢地都會老 如果一路唔重視青訓 唔同一路𨂽錢每年買個丹返嚟?
今日呢場波我相信係巴區手足憤怒嘅爆發點 個個都屌爆華dee 但係無可否認佢係解決咗巴塞上兩季後防經常自爆嘅問題 不過正正可能防守呢樣係佢嘅足球哲學 真係唔適合巴塞進攻嘅踢法 佢可能係一個唔錯嘅教練 但係留喺度對巴塞同佢都唔會係一件好事
一時發洩打咗咁多字 我都係返去溫書先 但係正如上面話齋 邊度跌低 邊度企返起身 我地唔係勝利球迷 我地係巴迷 我地捧嘅係巴塞 巴塞唔只係一間球會咁簡單 更加係一種信念 抵屌嘅應該大力屌 但係當球隊俾人笑嘅時候 都會企出嚟同人講 我為自己隊波感到自豪 依家雖然係喺低谷但係就算失望不能絕望 一日巴迷 一生巴迷 forca barca

sor lor 又想恰9我哋毒撚

不過佢成日jer 9我angela yuen

Angela yuen 世界第一啦
地鐵見到佢個廣告我都扯扯地

我撐Angela yuen的

撐iu ok？

G

巧反骨

依篇係道歉聲明
下面個篇先係嘛 不過google過格式唔啱
下次寫要留意翻

thx 又學到嘢